1864年天京陷落 全黨死清光

太平天國成為明日黃花
洪秀全匪黨死清光

光伏發電

發電

仲以為天啟大爆炸

大爆炸

清倉